歐洲唔見信用卡，求救

小弟應該今日晏晝去超市買野時跌咗張東亞信用卡，到夜晚返酒店先發覺唔見咗。

岩岩打咗去東亞報失兼停用，如果touch wood中間唔見咗依5個鐘比人盗用並碌咗錢咁佢會唔會照charge我？

一個人第一次獨遊搞到我依家好驚，東亞又話系統更新做唔到D乜，叫我聽朝再打過去，同埋叫我去當地差館報案，但我聽朝一早要走根本趕唔切去警署。

有冇巴打之前有同樣事情發生？

巴打係邊

波蘭，講真去差館實雞同鴨講

幫你推

你而家去緊旅行嘅大佬
就算碌咗你都繼續玩落去㗎啦
喺度心掛掛影響心情又點
咁你到底有冇買旅遊保險丫？

買咗，但依家東亞唔覆我我唔知可以做乜好😭😭

買咗咁你驚咩啊就算點都唔使你賠架啦
你要打就打去保險公司問啦

好啦😭😭但真係好淆，自己一條友唔見咗張卡

你而家開始睇緊啲你啲財物啊
咪鬼再心不在焉唔見晒啲嘢
好好地玩完返嚟先處理啦

好小事姐樓主 有買保險就ok 輕鬆享受

我就係之前上網睇話要乜調查又盛，又有例子話even係發現唔見報失之前比人盗用，銀行調查後都會當係你碌咗，照樣charge你

我就係驚依個情況會出現😭如果冇比人碌到梗係好啦

Anyway, 唔該哂師兄...

香港的信用卡係核對簽名。張單唔係樓主簽，係咪可以唔負責冒簽條數？

信用卡發卡公司, 係唔會核對簽名

對簽名? 你冇信用卡? 無小學畢業未?

無卡支付就應該無得追反 巴打有無做電話認證呀？

有做電話認證，最驚係比人周圍去碌野。

有外國friend之前去香港做intern唔見卡比人係apple碌咗幾皮野🙄

應該可以照碌卡，如果覺得有可疑到時出月結單先抽條數出黎查

東亞果時係咁

已報失，但幾個鐘前打去報失果個人叫我香港時間8:00左右再打去聯絡保安部，依家我依到凌晨2:00我驚到訓唔到，唉。求神拜佛唔好比人碌呀，唔係好L麻煩

不係要24小時內去當地警署報案
否則保險有權唔賠

報案，追保險

你個5個鐘未有發現唔見張信用卡，梗係你負責找數啦。

有張報案紙，俾銀行同保險公司都好好多，所以點都要去報案保障自己

明白，唔該Ching